韓女偶像Elkie曝「想來台灣發展」！

現年21歲的香港女星Elkie（莊錠欣）因擁有亮麗的外表加上唱跳功力俱佳，在2015年參加南韓知名經紀公司Cube娛樂的海外公開選秀合格後，成為練習生，並在隔年加入女團CLC出道，在隊裡的角色是領唱和門面擔當。而其實童星出身的她，早在成為女團前，就演過不少港劇，已經在演藝圈打滾超過10年了。近日，她接受《三立新聞網》專訪時，也表露了自己想要來台灣發展的意願，還特別跟這位天王喊話，希望之後能在音樂方面上合作，粉絲們似乎可以期待一下Elkie唱中文歌了。

▲Elkie表露了自己想要來台灣發展的意願。（圖／CUBE娛樂提供）

已經多次來過台灣旅遊的Elkie，也隱藏不了自己對於台灣美食的喜愛，「粉絲們應該都知道，我非常喜歡『蚵仔煎』，每次來台灣也一定都會吃『小籠包』，也有品嘗過『魯味』等，台灣食物真的太合我的口味了」。並透露表示去年有跟「朋友」到台南旅行，第一次吃了豆乳雞跟肉圓，狂讚豆乳雞「真的很好吃」，是讓她回韓都無法忘懷的好滋味。

▲Elkie大喊「台灣食物真的太合我的口味了」。（圖／CUBE娛樂提供）

Elkie表示小時候很常看台灣偶像劇，更稱如果有機會的話，也很想要來台灣來演戲，並透露自己心中最喜歡的台劇是羅志祥和楊丞琳主演的《海派甜心》，笑說「應該有看了5遍」，被問到有沒有欣賞的台灣藝人？Elkie選了楊丞琳和張鈞甯，最近則是劉以豪，因為看了不少他主演的電影和電視劇。此外，台灣流行歌曲Elkie也非常熟悉，除了上面說的楊丞琳外，她也十分欣賞周杰倫，覺得他的歌曲聽起來很舒服，並隔空喊話周董「希望之後有機會能合作」。

▲Elkie隔空喊話周董「希望之後有機會能合作」。（圖／CUBE娛樂提供）

至於有沒有特別想要朝哪一個方面發展？Elkie沒有做任何設限，「不只演戲和唱跳，作曲方面的合作或是旅遊、美食節目都很想要試試看」，想把自己多樣魅力展現給大家看，她很有自信地說：「反正我都會，為什麼要選！」最後，Elkie也不忘對台灣粉絲說：「台灣的Cheshire（官方粉絲名）們， 希望能以這個訪問做為一個開始，期待之後能有更多的機會跟台灣的朋友們見面，不管是什麼活動，我都會好好地準備，希望大家可以一直關注我和CLC，我愛你們，謝謝。」

之前重傳佢上支那選

推 rasiel0919: 台灣現在演藝圈不太適合吧...
推 qazwsx0987: 先不要
→ zxc93528: 應該是順著記者的話說而已啦 因為現在
→ zxc93528: 真的不適合
推 kukulee: 可以跟子瑜組一團祖國line
推 yamhome: 以後可以來，台灣很適合藝人養老
→ vogue38: 本身在糊團 又在cube 想往中國選秀正常
推 bluexox: 就不紅啊才想來台灣發展 反正台灣演藝圈
→ bluexox: 門檻很低
推 mury1414: 台灣沒啥前途
推 mikiworldpea: 推Elkie 香港正妹都有一種俐落感
推 iamwind7954: 他應該不會想回中港...
推 tyjason0509: 來的話新聞整天寫子瑜朋友...
推 poui0567: 台灣演藝圈不太合適XD

台灣發展無前途
唔係踩台灣而係佢地娛樂圈都係靠奶支那

其實台灣明星搵一個月20萬港紙算多定少

呢張屈機到

咁不如直接做youtuber

我都覺

我諗算多

我諗佢應該搵到既

吓呢個佢嚟㗎

你ON9?

至少都多過CLC先

都唔知每月一萬有冇

點都好一定唔好返香港發展

老實講CLC有糧出已經算好

我到呢一刻都覺得係美延

靚撚到

想屌

香港正妹都有一種俐落感

驗下眼好喎

撐lia邊個唔on9

有種細個玩Dead Rising第一次見到Rebecca既感覺
又有生化危機電影版 見到真人ADA既感覺
台仔講既俐落感應該就係咁

米針拉

牙友唔會亂針

呢位ching描述得好好

好想遞起佢左右手瘋狂奶格肋底

艷版Hebe
呢d去到台灣只會做到搶女主角男友嘅角色

條脊椎有事？

慶幸佢無(主動)去支那發展

沒有祖國的香港藝人
我不歡迎她來台灣

支持

rebecca Chang

李冰冰就不了

李冰冰係ada wor

上面咪講真人ada

Sor 我意思係佢可以代替左李冰冰ada個位

睇完re2重制之後我唔敢講邊個最似了

咩事

7

個樣唔同曬啫一開始會覺得怪怪地, 但睇落又好順眼 奇怪

有冇圖睇

老實講唱歌唔太得 會比人嫌棄

google 大把

就係想睇你覺得怪果張
係咪因為ada個樣妖艷左

好似唔同左樣

返嚟香港做kol

呢隊嘢到咗極限
要紅太難
除非好似hani咁
一個帶起全隊

或者要好似
權F咁轉隊先會紅

張張相都唔同樣

越大越靚女
J死哥哥

願意無套做愛

雞扒妹都要去日本發展就知臺灣唔掂

台灣發展可以食埋支奶市場喎

Hello Motor

條友唔露波同屎忽邊有人睇
過晒氣啦
台灣大把有佢咁既身材既靚女

雞扒妹有樣，有身材，有腦
宜家已經轉型唔太賣肉

班觀眾全部都好似你咁日日打五六次飛機咩
咪出嚟引人笑啦

佢一開始出道既賣點 就係賣身材
唔係點吸引人
就算佢宜加係台灣做既SHOW 都係性話題黎做賣點
唔通會有電視台會請佢黎講政治定時事
佢的確係有腦既女仔
但係台灣好多人對佢既印象就係偏向身材呢方面
所以佢轉去日本發展係好聰明
搵既錢絕對俾係台灣定係做網紅節目多
我只係話佢係台灣過晒氣姐
仲有你又知我日日打飛機5,6次?
你係我隔離睇住我打

講野俾D POINT啦

我以為你講緊elkie
sor lor

樓主又推垃圾post上熱門
拉

我唔似D垃圾要人形蜈蚣咁推
😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂🤣

elkie.真係要轉隊啦
clc已成棄卒

如果係本土既 正正常常囉
奶共既一年幾千萬差唔多
唔太紅既 但有實力既
多數一年番大陸幾次
係咁跑校園同肯上綜藝 唔算太柒
識作曲作詞 幫人作下既
一年搵幾百至一千萬差唔多
例如小宇啦
我諗佢台灣算tier 1但海外唔算
不過佢會跑校園同幫人出歌
應該有幾百至一千

推行動po thx
和你登記
DSE就快開考
估計有約3萬考生今年7月25日滿18歲
呼籲大家抽時間去考場派選民登記表格
建議考完主科散場時喺門口派
記住印QR文宣
另提議舉個牌，大大隻字寫明25/7或以前夠18歲就可以登記
可以去返自己中學派，如果有藍絲搞事，身為舊生搵老師幫手都易啲

30/3一 中午12:15散場 中國語文 卷一二
31/3二 上午11:40散場 中國語文 聆聽卷
2/4四 下午 1:00散場 英國語文 卷一二
3/4五 中午12:10散場 英國語文 聆聽卷
6/4一 中午12:30散場 通識教育 卷一二
7/4二 中午12:45散場 數學卷一二

另，往年聆聽卷開考前香港電台第二台FB會有考生打氣環節，講完加油說話，加多句“記住考完登記做選民”

詳細考試日期

試場查詢

建議大家自行
印有QRcode單張
+
派選民登記表格
可循以下途徑索取表格：
1。各區民政事務處

2。公共屋邨辦事處（大家樓下就有）
3。選舉事務處地址：
->香港灣仔港灣道25號海港中心10樓
->九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓

只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民18歲生日快樂 即刻登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf
選民資料網上查閱系統

建議印呢張👆🏼

冇提子yu？

真係好靚
利申：絲

大張版

CLC 都唔差

只係未到一線團

熱 門
韓女偶像Elkie曝「想來台灣發展」！
搜尋
回帶
追蹤
發送匣
名已留
熱 門創意台最 新吹水台自選台時事台潮流台
新聞
時事台World政事台財經台娛樂台房屋台
科技
手機台硬件台Apps台軟件台電訊台
生活
創意台健康台飲食台感情台旅遊台上班台活動台校園台
興趣
體育台學術台講故台遊戲台影視台動漫台攝影台音樂台汽車台寵物台潮流台玩具台直播台成人台
其他
站務台黑 洞排序
即時熱門
今天熱門
本週精選
4 頁
8 頁
4 頁
7 頁
8 頁
5 頁
13 頁
5 頁
7 頁
7 頁
20 頁
8 頁
9 頁
8 頁
8 頁
5 頁
16 頁
7 頁
2 頁
7 頁
3 頁
6 頁
10 頁
16 頁
13 頁
5 頁
10 頁
19 頁
8 頁
11 頁
3 頁
3 頁
2 頁
3 頁
3 頁
49 頁
15 頁
9 頁
2 頁
3 頁
12 頁
28 頁
20 頁
9 頁
3 頁
第 1 頁
下一頁
#1
導彈測試MIDZY
•
2020年3月21日 00:02:44
現年21歲的香港女星Elkie（莊錠欣）因擁有亮麗的外表加上唱跳功力俱佳，在2015年參加南韓知名經紀公司Cube娛樂的海外公開選秀合格後，成為練習生，並在隔年加入女團CLC出道，在隊裡的角色是領唱和門面擔當。而其實童星出身的她，早在成為女團前，就演過不少港劇，已經在演藝圈打滾超過10年了。近日，她接受《三立新聞網》專訪時，也表露了自己想要來台灣發展的意願，還特別跟這位天王喊話，希望之後能在音樂方面上合作，粉絲們似乎可以期待一下Elkie唱中文歌了。

▲Elkie表露了自己想要來台灣發展的意願。（圖／CUBE娛樂提供）

已經多次來過台灣旅遊的Elkie，也隱藏不了自己對於台灣美食的喜愛，「粉絲們應該都知道，我非常喜歡『蚵仔煎』，每次來台灣也一定都會吃『小籠包』，也有品嘗過『魯味』等，台灣食物真的太合我的口味了」。並透露表示去年有跟「朋友」到台南旅行，第一次吃了豆乳雞跟肉圓，狂讚豆乳雞「真的很好吃」，是讓她回韓都無法忘懷的好滋味。

▲Elkie大喊「台灣食物真的太合我的口味了」。（圖／CUBE娛樂提供）

Elkie表示小時候很常看台灣偶像劇，更稱如果有機會的話，也很想要來台灣來演戲，並透露自己心中最喜歡的台劇是羅志祥和楊丞琳主演的《海派甜心》，笑說「應該有看了5遍」，被問到有沒有欣賞的台灣藝人？Elkie選了楊丞琳和張鈞甯，最近則是劉以豪，因為看了不少他主演的電影和電視劇。此外，台灣流行歌曲Elkie也非常熟悉，除了上面說的楊丞琳外，她也十分欣賞周杰倫，覺得他的歌曲聽起來很舒服，並隔空喊話周董「希望之後有機會能合作」。

▲Elkie隔空喊話周董「希望之後有機會能合作」。（圖／CUBE娛樂提供）

至於有沒有特別想要朝哪一個方面發展？Elkie沒有做任何設限，「不只演戲和唱跳，作曲方面的合作或是旅遊、美食節目都很想要試試看」，想把自己多樣魅力展現給大家看，她很有自信地說：「反正我都會，為什麼要選！」最後，Elkie也不忘對台灣粉絲說：「台灣的Cheshire（官方粉絲名）們， 希望能以這個訪問做為一個開始，期待之後能有更多的機會跟台灣的朋友們見面，不管是什麼活動，我都會好好地準備，希望大家可以一直關注我和CLC，我愛你們，謝謝。」

之前重傳佢上支那選
230
7
#2
導彈測試MIDZY
•
2020年3月21日 00:04:34
推 rasiel0919: 台灣現在演藝圈不太適合吧...
推 qazwsx0987: 先不要
→ zxc93528: 應該是順著記者的話說而已啦 因為現在
→ zxc93528: 真的不適合
推 kukulee: 可以跟子瑜組一團祖國line
推 yamhome: 以後可以來，台灣很適合藝人養老
→ vogue38: 本身在糊團 又在cube 想往中國選秀正常
推 bluexox: 就不紅啊才想來台灣發展 反正台灣演藝圈
→ bluexox: 門檻很低
推 mury1414: 台灣沒啥前途
推 mikiworldpea: 推Elkie 香港正妹都有一種俐落感
推 iamwind7954: 他應該不會想回中港...
推 tyjason0509: 來的話新聞整天寫子瑜朋友...
推 poui0567: 台灣演藝圈不太合適XD
27
0
1
#3
習禁評（慶豐帝）
•
2020年3月21日 00:09:22
台灣發展無前途
唔係踩台灣而係佢地娛樂圈都係靠奶支那
101
0
2
#4
9up的你凍嗎??
•
2020年3月21日 00:10:16
台灣發展無前途
唔係踩台灣而係佢地娛樂圈都係靠奶支那
其實台灣明星搵一個月20萬港紙算多定少
0
8
2
#5
納稅黨
•
2020年3月21日 00:12:07

呢張屈機到

186
5
7
#6
朴玄碩
•
2020年3月21日 00:12:23
咁不如直接做youtuber
0
0
1
#7
導彈測試MIDZY
•
2020年3月21日 00:13:38

呢張屈機到

我都覺
1
0
#8
緊身超人
•
2020年3月21日 00:19:02
台灣發展無前途
唔係踩台灣而係佢地娛樂圈都係靠奶支那
其實台灣明星搵一個月20萬港紙算多定少
我諗算多
1
3
1

#9
9up的你凍嗎??
•
2020年3月21日 00:25:18
台灣發展無前途
唔係踩台灣而係佢地娛樂圈都係靠奶支那
其實台灣明星搵一個月20萬港紙算多定少
我諗算多
我諗佢應該搵到既
0
0
1
#10
連登朴寶劍(唔似)
•
2020年3月21日 00:25:31

呢張屈機到

吓呢個佢嚟㗎
0
1
1
#11
導彈測試MIDZY
•
2020年3月21日 00:27:22

呢張屈機到

吓呢個佢嚟㗎
你ON9?
9
0
2
#12
導彈測試MIDZY
•
2020年3月21日 00:27:56
顯示更多
其實台灣明星搵一個月20萬港紙算多定少
我諗算多
我諗佢應該搵到既
至少都多過CLC先
1
0
1
#13
緊身超人
•
2020年3月21日 00:29:23
顯示更多
我諗算多
我諗佢應該搵到既
至少都多過CLC先
都唔知每月一萬有冇
0
0
1
#14
非禮蜜洞
•
2020年3月21日 00:29:57
點都好一定唔好返香港發展
3
0
#15
導彈測試MIDZY
•
2020年3月21日 00:31:14
顯示更多
我諗佢應該搵到既
至少都多過CLC先
都唔知每月一萬有冇
老實講CLC有糧出已經算好
14
0

#16
連登朴寶劍(唔似)
•
2020年3月21日 00:31:18

呢張屈機到

吓呢個佢嚟㗎
你ON9?
我到呢一刻都覺得係美延
0
8
1
#17
勝利(已失敗)
•
2020年3月21日 01:14:44
靚撚到
3
1
#18
戴祖儀好可愛
引用 #5
想屌
#19
BCG
•
2020年3月21日 01:26:14
推 rasiel0919: 台灣現在演藝圈不太適合吧...
推 qazwsx0987: 先不要
→ zxc93528: 應該是順著記者的話說而已啦 因為現在
→ zxc93528: 真的不適合
推 kukulee: 可以跟子瑜組一團祖國line
推 yamhome: 以後可以來，台灣很適合藝人養老
→ vogue38: 本身在糊團 又在cube 想往中國選秀正常
推 bluexox: 就不紅啊才想來台灣發展 反正台灣演藝圈
→ bluexox: 門檻很低
推 mury1414: 台灣沒啥前途
推 mikiworldpea: 推Elkie 香港正妹都有一種俐落感
推 iamwind7954: 他應該不會想回中港...
推 tyjason0509: 來的話新聞整天寫子瑜朋友...
推 poui0567: 台灣演藝圈不太合適XD
香港正妹都有一種俐落感
11
1
#20
喜歡甜蜜的滋味
•
2020年3月21日 01:37:24
顯示更多
吓呢個佢嚟㗎
你ON9?
我到呢一刻都覺得係美延
驗下眼好喎
0
0
#21
JermaineCole
•
2020年3月21日 01:39:53

呢張屈機到

吓呢個佢嚟㗎
你ON9?
撐lia邊個唔on9
1
0
2
#22
BCG
•
2020年3月21日 01:42:13

呢張屈機到

樓上做乜尻 死開啦

二線都上唔到wo ching
我都同意上面巴打講
隊野真係到極限 除非有D咩改變啦..

佢自動遞高比我奶

Cube 應該放曬重點去比較新果隊 GI-DLE
依間公司應該學下YG 一年唔cb 都可以R到一堆水